真心佩服做飲食超過一年既人

客人屌 都算
自己同事句句都問候老母 面又西
飲食業 真係狗也不屌

樓下間大家樂成日都聽到廚房同個經理嘈

大家同事共事 點解要咁mean

我係一個廚房佬 係就係咁粗老 屌你老母

因為知道遲早比外奴取代，所以屌定先，怕遲d無得屌。